二年前回帶: 之鋒爸爸黃偉明質疑司法制度

我覺得講得幾好

請問呢個叫咩魔法?